<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<resources>

    
    <string name="faq_view_text">
    <p><b><font size="22">Fragen <![CDATA[&]]> Antworten</font></b></p>
     </string>
    
    <string name="what_is_snitch_defender_question">
    <![CDATA[
      <br><br><br>
    	<p><i><h6>Was ist der Snitch Defender?</h6></i></p>
	 <p><p></p>
    	Der Snitch Defender ist ein Diebstahlschutz für Dein Handy.<br>
    	Mit ihm ist es möglich, Dein Handy in der Öffentlichkeit liegen zu lassen,
    	ohne ständig ein Auge darauf haben zu müssen. </p>
    ]]>
    </string>	
    
     <string name="how_snitch_defender_works_question">	
         <![CDATA[
         <br><br><br>
    	<p><i><h6>Wie funktioniert es?</h6></i></p>
    	<p><p></p>
    	Um den Diebstahlschutz zu gewährleisten, verwendet die App den Beschleunigungssensor
    	Deines Handys. Wird das Gerät zu sehr bewegt, wird ein Alarm ausgelöst, sodass
    	die Aufmerksamkeit auf den Dieb gelenkt wird. Dabei sollte er panisch werden und Du
    	kannst ihn letztendlich hoffentlich überführen.</p>
    	 ]]>
     </string>		
    
     <string name="how_to_user_snitch_question">	
          <![CDATA[	
           <br><br><br>
    	<p><i><h6>Wie verwende Ich den Snitch Defender?</h6></i></p>
	 	<p><p></p>
    	Um die Alarmbereitschaft einzuschalten, brauchst Du nur auf den großen roten
    	Auslöseknopf zu drücken.<br>
    	Ein Countdown zählt herunter, sodass Du während dieser Zeit dein Handy so positionieren
    	kannst, wie du es gerne hättest.</p>
    	]]>
      </string>		
    	
      <string name="situations_to_use_question">	
           <![CDATA[		 
            <br><br><br>	
    	<p><i><h6>In welchen Situationen brauche ich den Snitch Defender?</h6></i></p>
		<p><p></p>
    	Du kannst die App zum Beispiel in der Bibliothek einsetzen. Dein Handy bleibt sicher
    	an Ort und Stelle, auch wenn Du beim Lernen mal einnicken oder abgelenkt sein solltest.<br>
    	Außerdem bietet er sich auch in Bus und Bahn an und bewahrt Dich vor einem ungewollten
    	Handyverlust - solltest Du auch hier mal eingeschlafen sein.</p>
    	]]>
      </string>		
    
       <string name="settings_question">	
       <![CDATA[
        <br><br><br>				
    	<p><i><h6>Welche Einstellungen können vorgenommen werden?</h6></i></p>
		<p><p></p>	
    	Im Einstellungs-Menü kannst du zusätzlich zum nervigen Alarmsound den Vibrationsalarm
    	sowie die Foto-LED, falls vorhanden, aktivieren.<br>
    	Außerdem lassen sich der Aktivierungscountdown und die Bewegungsempfindlichkeit einstellen.
        Nähere Informationen zur Verwendung der Standby-Funktion findest du weiter unten auf dieser
        Seite.</p>
        ]]>
       </string>	  
       
       <string name="sensibility_question">	
       <![CDATA[	
        <br><br><br>		
        <p><i><h6>Wozu kann man die Bewegungsempfindlichkeit einstellen?</h6></i></p>
	 	<p><p></p>	
        Für verschiedene Situationen gibt es verschiedene Einestellungsmodi: <br><br>
       <i> Hohe Empfindlichkeit:</i>  <br>Dieser Modus bietet sich für paranoide Menschen an. Natürlich kannst du
        damit auch deinen Freunden einen Streich spielen.<br><br>
       <i> Normale Empfindlichkeit:</i>  <br>Dieser Modus ist immer gut zu gebrauchen.<br><br>
       <i> Niedrige Empfindlichkeit:</i> <br> Dieser Modus eignet sich am besten in Bahn und Bus, wo es durchaus
        mal holprig werden kann. </p>
         ]]>
      </string>	 
      
       
       <string name="countdown_question">	
       <![CDATA[	
        <br><br><br>		
        <p><i><h6>Welchen Nutzen bringt die Aktivierungsverzögerung?</h6></i></p>
	 	<p><p></p>	
        Mithilfe des Aktivierungscountdowns kannst du dein Handy in die gewünschte Position zu bringen, bevor
        die App &quot;scharf&quot; gestellt wird.<br>
        In den Einstellungen kannst Du wählen, wie lange dieser dauert. 
        </p>
         ]]>
      </string>	 
        
       <string name="prevent_standby_question">		
         <![CDATA[ 
          <br><br><br>
       <p><i> <h6>Wann verwende ich die Funktion &quot;Standby verhindern?&quot;</h6></i></p>
	  	<p><p></p>	
        Auf einigen Geräten kann der Diebstahlschutz nicht bei gesperrtem Bildschirm verwendet werden, 
        da der Bewegungssensor dann nicht mehr aktiv ist. <br>
        Dieser Modus verhindert das Sperren des Bildschirms und dimmt ihn daher auf die niedrigste Stufe
        herunter.<br>
        Dieser Modus kann deutlich mehr Akkukapazitäten verbrauchen. <br>
        Wir empfehlen daher, dass Du zuerst
        überprüfst, ob der Alarm auch bei gesperrtem Bildschirm aktiviert wird.
		Wenn dies nicht der Fall ist, solltest Du diesen Modus verwenden.</p>
		]]>
	  </string>	
	
       <string name="standby_exit_question">
        <![CDATA[ 
         <br><br><br>
		<p><i><h6>Wie kann Ich den Standby Modus (gedimmter Bildschirm) verlassen?</h6></i></p>
		<p><p></p>	
		Entweder benutzt Du den Home-Button oder den Zurück-Button, der widerum einen weiteren
		Button zum Beenden anzeigen lässt. </p>
		]]>
	   </string>				
	
	   <string name="call_question">	
	    <![CDATA[
	    <br><br><br>
		<p><i><h6>Was passiert, wenn mich jemand bei aktivem Diebstahlschutz anruft?</h6></i></p>
		<p><p></p>	
		Geht ein Anruf ein, wird der Diebstahlschutz kurz automatisch deaktiviert, damit Du das 
		Telefonat ungestört annehmen kannst. <br>
		Solltest Du den Anruf verpassen oder gar nicht erst
		annehmen wollen, wird der Schutz automatisch reaktiviert, sobald es aufhört zu klingeln.
		<br>
		Möchtest Du einen Anrufer direkt abwürgen, wird auch hier der Diebstahlschutz automatisch wieder
		aktiviert.
		Es ist unbedenklich, das Handy in beiden Fällen in die Hand zu nehmen, da danach dein gesetzter
		Countdown wieder einsetzt, um Dir Zeit zu verschaffen, Dein Gerät wieder in die gewünschte Position
		zurückzubringen.
		<br>
		Nimmst du hingegen das Gespräch an, wird der Diebstahlschutz nach dem Gespräch NICHT wieder
		aufgenommen. Schließlich können wir ja nicht wissen, was Du danach noch mit Deinem Handy vorhast.
		Denke also daran, den Schutz MANUELL wieder zu aktivieren!</p>
		]]>
	    </string>	
        
	   <string name="permission_question">	
	   <![CDATA[
	    <br><br><br>
        <p><i><h6>Welche Berechtigungen fordert die App - und warum?</h6></i></p>
		<p><p></p>	
        <i>Telefonstatus und Identität abrufen:</i> <br> <br>Diese Berechtigung ist erforderlich, um den Snitch Defender
        kurzzeitig deaktivieren zu können, wenn ein Anruf eingeht.<br>
        Die Anrufidentität wird hierbei natürlich nicht von uns analysiert. Also keine Panik.
        <br><br>
        <i>Bilder und Videos aufnehmen:</i><br> <br> Diese Berechtigung wird benötigt, um auf die LED Deines
        Geräts zugreifen zu können. Diese hängt nämlich direkt mit der Steuerung der Lichtanzeige zusammen.
        <br><br>
       <i> Vibrationsalarm steuern:</i> <br> <br>Ja ne, is klar oder? Ohne Vibration keine Vibration.</p>
        ]]>
       </string> 
       
       <string name="tablet_question">
         <![CDATA[
          <br><br><br>
        <p><i><h6>Kann Ich die App auch auf meinem Tablet verwenden?</h6></i></p>
		<p><p></p>	
        Ja, sieht aber scheiße aus. Wir arbeiten dran.</p>
        ]]>
        </string> 
        
       <string name="other_questions_question">
       <![CDATA[
        <br><br><br>
        <p><i> <h6>Noch ungeklärte Fragen?</h6></i></p>
		<p><p></p>	
        Falls Du noch weitere Fragen zur Verwendung der App hast, kannst Du uns gerne
        per E-Mail schreiben oder einen Kommentar im Play Store hinterlassen.
        Wir werden uns bemühen, deine Anfrage umgehend zu beantworten.<br>
        Du kannst uns auch gerne kontaktieren, wenn dich der Snitch Defender vor einem Diebstahl
        bewahrt hat - oder Du leider nicht so glimpflich davon gekommen bist.
        Für die Wiederanschaffung Deines Handys können wir zu unserem Bedauern leider nicht aufkommen.</p>
         ]]> 
        </string>
         
         
</resources>